有冇人知狀元係大學/社會過成點？

佢地係大學讀書係咪仲係咁勁？
佢地既社交係點？好想知